東突流亡政府要求拜登為文化規範言論向中國被種族滅絕的受害者道歉

PRESS RELEASE: President Biden Must Apologize to Victims of China’s Genocide

WASHINGTON: February 17, 2021 – President Biden is dismissing the genocide against the Uyghur population in China, dubbing the mass internment a “different norm” — despite the State Department this month responding to “atrocities” in the camps, following reports of systemic rape and torture, the New York Post reported on Wednesday.

President Biden sough to portray China as the victim and stated that , “culturally, there are different norms that each country and their leaders are expected to follow,” Biden said at his Town Hall meeting Tuesday. However, the “norms” in China, as shown in a recent BBC News exposé, include systemic torture and rape occurring in Uyghur concentration camps.

The East Turkistan Government in Exile, the democratically elected official body representing East Turkistan, what China calls “Xinjiang (the colony / new territory) and its people, condemns in the strongest terms, President Biden’s recent statements which seek to justify China’s ongoing genocide of Uyghurs and other Turkic peoples in East Turkistan by portraying China as a “victim.”

We demand President Biden apologize to the victims of China’s aggression, the victims of genocide, the countless Uyghur and other Turkic women who are systematically raped and sterilized, and the countless Turkistanis who are killed for their organs.

President Biden’s recent statements have not only sough to justify China’s genocide against Uyghurs and other Turkic peoples in East Turkistan but it has also inadvertently given a green light to other despotic regimes across the world to engage in genocide and other atrocities against vulnerable ethnic and religious groups as well.

If President Biden has any moral decency and is faithful to his promises of upholding human rights and human dignity, he should lead the U.S. and the international community to ACT immediately to end this ongoing genocide.

“As the President of the most powerful country in the world, which symbolizes freedom and hope, President Biden should know that nothing can be a justification for genocide,” says Prime Minister Salih Hudayar of the Government in Exile. “Hitler attempted to create a ‘Greater Reich’ through aggression, invasion of neighboring countries, and the Holocaust of millions of Jews and others. Xi Jinping is doing the same thing today and must be stopped.”

On January 19, 2021, the U.S. State Department under the Trump Administration designated China’s atrocities against Uyghurs and other Turkic peoples as genocide, the designation had been reaffirmed by new Secretary of State Anthony Blinken.

China’s atrocities against Uyghurs and other Turkic peoples in East Turkistan constitute genocide as defined by the 1948 UN Genocide Convention and U.S. Code Section 1091 on genocide.

Hitler行得太前

廢登：其實希特拉殺jews都係可以理解

你哋嘅國際戰線係咪都應該發表個讉責聲明以正視聽？

諗起連登之前有個post 話人唔識英文 話敗登唔係咁既意思

人地有流亡政府會易做D 我地暫時未有

笑撚左 啲香港左膠縮翻晒入佢地老母個閪到

Wow

拜登：我唔會出聲反對習種對香港、維吾爾族、台灣嘅所作所為，因為大家有唔同嘅文化準則

G CHI
咁講真係講唔通

真心想問，之前班國際跣又話支持香港係兩黨共識

而家搞成咁，國際跣究竟去咗邊？有無嘗試去出下聲？Twitter屌兩句拜登都無⋯算點

就黎縮到入卵子架啦

台灣個邊一樣屌曬鬼
個堆愛燈力左膠被人追住黎屌叫回應

This is Joe Biden and I forgot this message.

拜登嗰個訪問根本前言不對後語， 特登講到 曖昧等你唔知道佢立場， 所以先至有咁多解讀 ， 連啲鬼佬都係twitter 拗緊

Nice move

支那登

登；我有講過咩？

其實你聽曬成段好簡單，美國係會為人權發言，中國咁做公有後果，登登明白同體亮中國立場及希望美國人明白；最後個個先大獲，即係代表美國只係發聲。

又要拋西瓜召喚敖狗、邵嵐

個個話佢老人痴呆
其實佢不知幾心水清
就係少罵大幫忙，乜實事都唔做，好似奧巴馬年代慢慢養大支共